# Translation of Plugins - TinyPNG &#8211; JPEG, PNG &amp; WebP image compression - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - TinyPNG &#8211; JPEG, PNG &amp; WebP image compression - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-09-30 23:22:51+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - TinyPNG &#8211; JPEG, PNG &amp; WebP image compression - Stable (latest release)\n"

#: src/class-tiny-plugin.php:607
msgid "JPEG, PNG, & WebP optimization"
msgstr "JPEG、PNG 及 WebP 最佳化"

#. Plugin Name of the plugin
#: src/class-tiny-notices.php:150 src/class-tiny-notices.php:271
#: src/class-tiny-notices.php:281 src/class-tiny-plugin.php:671
#: src/class-tiny-settings.php:123 src/class-tiny-settings.php:124
#: src/class-tiny-settings.php:415 src/views/settings.php:2
msgid "TinyPNG - JPEG, PNG & WebP image compression"
msgstr "TinyPNG - JPEG、PNG 及 WebP 圖片最佳化"

#: src/views/bulk-optimization-upgrade-notice.php:31
msgid "No thanks, continue anyway"
msgstr "不，謝謝，仍然要繼續"

#: src/views/bulk-optimization-upgrade-notice.php:17
msgid "Upgrade your account now to compress your entire media library."
msgstr "如需壓縮整個媒體庫，請升級目前使用的帳號。"

#: src/views/account-status-connected.php:94
#: src/views/bulk-optimization-upgrade-notice.php:26
msgid "Upgrade account"
msgstr "升級帳號"

#: src/views/account-status-connected.php:99
msgid "Remove all limitations? Visit your TinyPNG dashboard to upgrade your account."
msgstr "若要移除全部功能限制，請前往 TinyPNG 控制台升級目前使用的帳號。"

#. translators: %s: number of remaining credits
#: src/views/account-status-connected.php:30
#: src/views/bulk-optimization-upgrade-notice.php:9
msgid "You are on a <strong>free plan</strong> with <strong>%s compressions left</strong> this month."
msgstr "目前使用的<strong>免費方案</strong>，本月<strong>尚餘 %s 張圖片壓縮額度</strong>。"

#: src/class-tiny-notices.php:274
msgid "You have activated multiple image optimization plugins. This may lead to unexpected results. The following plugins were detected:"
msgstr "這個網站已啟用多個圖片最佳化外掛，這有可能會導致未預期的結果。已偵測到這些外掛:"

#: src/views/settings.php:48
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: src/views/settings.php:28
msgid "Wordpress generates resized versions of every image. Choose which sizes to compress."
msgstr "WordPress 會為每張圖片產生不同尺寸的版本。請選取需要進行壓縮的圖片尺寸。"

#: src/views/settings.php:25
msgid "Select image sizes to be compressed"
msgstr "選取需要進行壓縮的圖片尺寸"

#: src/views/settings.php:23
msgid "Image sizes"
msgstr "圖片尺寸"

#: src/views/settings.php:17
msgid "New image uploads"
msgstr "上傳新圖片"

#: src/views/settings.php:11
msgid "Tinify account"
msgstr "Tinify 帳號"

#: src/class-tiny-notices.php:191
msgid "You have reached your free limit this month."
msgstr "這個網站已達到本月的免費額度上限。"

#: src/class-tiny-settings.php:716
msgid "For background compression to work you will need to configure WP Offload S3 to keep a copy of the images on the server."
msgstr "為了背景壓縮功能運作順利，網站管理員必須為 WP Offload S3 進行設定，以便在網站伺服器上保留一份圖片複本。"

#: src/class-tiny-settings.php:709
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/class-tiny-settings.php:664
msgid "Resizing takes <strong>1 additional compression</strong> for each image that is larger."
msgstr "為每張較大的圖片進行重新調整尺寸，均會花費 <strong>1 張額外的圖片壓縮額度</strong>。"

#: src/class-tiny-settings.php:662
msgid "<strong>Save space</strong> by setting a maximum width and height for all images uploaded."
msgstr "為上傳的全部圖片設定最大寬度及高度，便能<strong>節省網站儲存空間</strong>。"

#: src/class-tiny-settings.php:650
msgid "Resize the original image"
msgstr "調整原始圖片尺寸"

#: src/class-tiny-settings.php:584
msgid "Remember each selected size counts as a compression."
msgstr "請注意，在上方選取的每一種圖片尺寸，均會列入圖片壓縮額度。"

#: src/class-tiny-settings.php:509
msgid "Manually select the images you want to compress in the media library."
msgstr "在媒體庫中自行選取要進行壓縮的圖片。"

#: src/class-tiny-settings.php:505
msgid "Do not compress new images automatically"
msgstr "不自動壓縮新圖片"

#: src/class-tiny-settings.php:488
msgid "Uploads will take longer, but provides higher compatibility with other plugins."
msgstr "這項設定會造成上傳圖片需要較長的時間，但能為其他圖片處理相關的外掛提供較高的相容性。"

#: src/class-tiny-settings.php:484
msgid "Compress new images during upload"
msgstr "上傳新圖片時自動壓縮"

#: src/class-tiny-settings.php:467
msgid "This is the fastest method, but can cause issues with some image related plugins."
msgstr "這是最快的方式，但會與某些圖片處理相關的外掛產生相容性問題。"

#: src/class-tiny-settings.php:463
msgid "Compress new images in the background (Recommended)"
msgstr "在背景壓縮新圖片 (建議)"

#: src/class-tiny-settings.php:450
msgid "When should new images be compressed?"
msgstr "新圖片的壓縮方式"

#: src/class-tiny-notices.php:254 src/class-tiny-settings.php:711
msgid "Background compressions are not compatible with the version of WP Offload S3 you have installed. Please update to version 0.7.2 at least."
msgstr "背景壓縮功能與目前安裝於這個網站的 WP Offload S3 版本不相容。請將 WP Offload S3 更新至 0.7.2 版或更新版本。"

#: src/class-tiny-notices.php:246
msgid "Removing files from the server is incompatible with background compressions. Images will still be automatically compressed, but no longer in the background."
msgstr "從伺服器移除檔案與背景壓縮功能不相容。外掛仍會自動壓縮圖片，但無法於背景執行。"

#. translators: %s: link saying settings
#: src/class-tiny-settings.php:424
msgid "The %s have moved."
msgstr "%s已遷移至別處。"

#: src/class-tiny-settings.php:419
msgid "settings"
msgstr "設定"

#: src/class-tiny-notices.php:236
msgid "We noticed that curl_exec is disabled in your PHP configuration. Please update this setting for the best experience."
msgstr "外掛偵測到目前的 PHP 執行環境停用了 curl_exec。為了得到最佳使用體驗，請變更設定加以啟用。"

#: src/class-tiny-notices.php:231
msgid "We noticed that cURL is not available. For the best experience we recommend to make sure cURL is available."
msgstr "外掛偵測到目前的執行環境不提供 cURL。為了得到最佳使用體驗，建議為執行環境啟用 cURL。"

#. translators: %s: details of outdated platform
#: src/class-tiny-notices.php:225
msgid "You are using an outdated platform (%s)."
msgstr "這個網站執行於過時的平台 (%s)。"

#: src/class-tiny-notices.php:221
msgid "and curl_exec disabled"
msgstr "和已停用的 curl_exec"

#: src/class-tiny-notices.php:217
msgid "without curl"
msgstr "沒有 cURL"

#. translators: %s: curl version
#: src/class-tiny-notices.php:214
msgid "with curl %s"
msgstr "及 cURL %s"

#: src/class-tiny-notices.php:291
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#. translators: %s: link saying TinyPNG developer section
#: src/views/account-status-create-simple.php:13
msgid "If needed you can go to the %s to retrieve it."
msgstr "如有需要，請前往 [%s] 取回。"

#: src/views/account-status-connected.php:68
#: src/views/account-status-create-advanced.php:40
msgid "API dashboard"
msgstr "API 控制台"

#. translators: %s: savings percentage
#: src/views/dashboard-widget.php:68
msgid "You have <strong>saved %s</strong> of your media library size."
msgstr "這個網站的媒體庫<strong>已節省 %s</strong>的儲存大小。"

#. translators: %1$d %2$s: number of image sizes, %3$s: link saying upgrade
#. here
#: src/views/bulk-optimization.php:167
msgid "If you wish to compress more than <strong>%1$d %2$s</strong> a month and you are still on a free account %3$s."
msgstr "如果每個月的壓縮額度會超過 <strong>%1$d 張%2$s</strong>，請為目前使用的免費帳號進行%3$s。"

#. translators: %s: bulk optimization page
#: src/views/dashboard-widget.php:30
msgid "If you like you can to optimize your whole library in one go with the %s page."
msgstr "如有需要，請前往 [%s] 頁面便能為整個媒體庫進行壓縮處理。"

#. translators: %s: friendly user name
#: src/views/dashboard-widget.php:27
msgid "Hi %s, you haven’t compressed any images in your media library."
msgstr "%s 你好，這個網站並未在媒體庫中為任何圖片進行過壓縮處理。"

#. translators: %1$dx%2$d: resized image width x height
#: src/views/compress-details.php:124
msgid "(resized to %1$dx%2$d)"
msgstr "(已調整尺寸為 %1$dx%2$d)"

#. translators: %d: number of sizes to be compressed
#: src/views/bulk-optimization.php:138
msgid "For each uploaded image <strong>%d size</strong> is compressed."
msgid_plural "For each uploaded image <strong>%d sizes</strong> are compressed."
msgstr[0] "目前每張圖片設定了 <strong>%d 種尺寸</strong>版本進行壓縮。"

#. translators: %s: bulk optimization title
#: src/views/bulk-optimization.php:71 src/views/dashboard-widget.php:1
msgid "bulk optimization"
msgstr "批次最佳化"

#. translators: %s: bulk optimization title
#. translators: %s: bulk optimization link
#: src/views/bulk-optimization.php:71 src/views/dashboard-widget.php:48
msgid "Start the %s to optimize the remainder of your library."
msgstr "點擊 [開始%s] 便能為媒體庫中的其餘部分進行最佳化。"

#: src/views/bulk-optimization.php:52 src/views/dashboard-widget.php:21
msgid "You do not seem to have uploaded any JPEG, PNG or WebP images yet."
msgstr "目前尚未上傳任何 JPEG、PNG 或 WebP 圖片。"

#: src/views/bulk-optimization.php:50
msgid "This page is designed to bulk optimize all your images."
msgstr "這個頁面用於批次壓縮這個網站上的所有圖片。"

#: src/views/compress-details.php:121
msgid "(WP Retina 2x)"
msgstr "(WP Retina 2x)"

#: src/views/bulk-optimization.php:173
msgid " upgrade here"
msgstr "升級"

#: src/views/bulk-optimization.php:173
msgid "image sizes"
msgstr "各式尺寸圖片"

#: src/views/bulk-optimization.php:148
msgid "here"
msgstr "這裡"

#. translators: %s: link to settings page saying here
#: src/views/bulk-optimization.php:144
msgid "You can change these settings %s."
msgstr "網站管理員可以在%s變更相關設定。"

#: src/views/bulk-optimization.php:79
msgid "Notice that the WP Retina 2x sizes will not be compressed using this page. You will need to bulk generate the retina sizes separately from the WP Retina 2x page."
msgstr "請注意，WP Retina 2x 外掛所產生的各式尺寸圖片並不會在這個頁面中進行壓縮。請單獨從 WP Retina 2x 外掛頁面批次產生 Retina 尺寸圖片。"

#. translators: %s: friendly user name
#: src/views/bulk-optimization.php:64 src/views/dashboard-widget.php:42
msgid "%s, you are doing good."
msgstr "%s，這個網站維護的不錯。"

#. translators: %s: friendly user name
#: src/views/bulk-optimization.php:61
msgid "%s, you are doing great!"
msgstr "%s，這個網站維護的很棒。"

#. translators: %s: friendly user name
#: src/views/bulk-optimization.php:57 src/views/dashboard-widget.php:60
msgid "%s, this is great! Your entire library is optimized!"
msgstr "%s，太棒了！這個網站的媒體庫已完整最佳化。"

#: src/class-tiny-settings.php:625
msgid "Each retina size will count as an additional compression."
msgstr "每張 Retina 尺寸的圖片，均會列入額外的圖片壓縮額度。"

#: src/class-tiny-settings.php:620
msgid "If selected, retina sizes will be compressed when generated by WP Retina 2x"
msgstr "選取 [WP Retina 2x 尺寸] 設定後，由 WP Retina 2x 外掛所產生的 Retina 尺寸圖片便會納入壓縮處理。"

#: src/class-tiny-settings.php:559
msgid "WP Retina 2x sizes"
msgstr "WP Retina 2x 尺寸"

#. translators: %1$.0f%%: savings percentage, %2$s: total file size savings
#: src/views/compress-details.php:174
msgid "Total savings %1$.0f%% (%2$s)"
msgstr "總計節省 %1$.0f%% 的空間 (%2$s)"

#: src/views/compress-details.php:148
msgid "Size is not in use"
msgstr "未使用的尺寸"

#: src/views/compress-details.php:139
msgid "Not present"
msgstr "尚無資料"

#. translators: %s human friendly time difference
#: src/views/compress-details.php:136
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#. translators: %s: name of similar thumbnail size
#: src/views/compress-details.php:131
msgid "Same file as \"%s\""
msgstr "與 [%s] 圖片相同的檔案。"

#: src/views/compress-details.php:115
msgid "(not in use)"
msgstr "(未使用)"

#: src/views/compress-details.php:72
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#. translators: %.0f%: savings percentage
#. translators: %.0f%%: savings percentage
#: src/views/compress-details.php:60 src/views/compress-details.php:180
msgid "Total savings %.0f%%"
msgstr "總計節省 %.0f%% 的檔案大小"

#. translators: %d: number of compressed sizes
#: src/views/compress-details.php:40
msgid "<strong>%d</strong> size compressed"
msgid_plural "<strong>%d</strong> sizes compressed"
msgstr[0] "已完成 <strong>%d</strong> 種尺寸的壓縮處理"

#: src/views/bulk-optimization.php:263
msgid "Current Size"
msgstr "目前大小"

#: src/views/bulk-optimization.php:262 src/views/compress-details.php:96
msgid "Initial Size"
msgstr "未經壓縮前的大小"

#: src/views/bulk-optimization.php:221
msgid "current size"
msgstr "目前所佔儲存空間大小"

#: src/views/bulk-optimization.php:213
msgid "initial size"
msgstr "未壓縮所佔儲存空間大小"

#: src/views/bulk-optimization.php:205
msgid "image size optimized"
msgid_plural "image sizes optimized"
msgstr[0] "張圖片已完成最佳化"

#: src/views/bulk-optimization.php:193
msgid "Statistics based on all available JPEG, PNG, and WebP images in your media library."
msgstr "統計資料以這個網站媒體庫中的全部 JPEG、PNG 及 WebP 圖片為計算基準。"

#: src/views/bulk-optimization.php:191
msgid "Total Savings"
msgstr "壓縮統計資料"

#: src/views/bulk-optimization.php:184
msgid "For the plugin to do the work, you need to keep this page open. But no worries: when stopped, you can continue where you left off!"
msgstr "外掛進行壓縮時，必須保持這個頁面的開啟狀態；但也無須過份擔心，如果因頁面關閉導致外掛停止壓縮，繼續執行時會從停止的進度繼續執行。"

#: src/views/bulk-optimization.php:182
msgid "Remember"
msgstr "重要提示"

#: src/views/bulk-optimization.php:155
msgid "Estimated <br> cost"
msgstr "預估費用"

#: src/views/bulk-optimization.php:120
msgid "These sizes are currently activated for compression:"
msgstr "目前設定為需要進行壓縮的圖片尺寸:"

#. translators: %1$s: number of sizes that can be optimised, %2$s number of
#. images
#. translators: %s: number of optimizable sizes and number of uploaded images
#: src/views/bulk-optimization.php:110 src/views/dashboard-widget.php:45
msgid "With your current settings you can still optimize %1$s image sizes from your %2$s uploaded JPEG, PNG, and WebP images."
msgstr "依據目前的設定，這個網站會為 %2$s 張已上傳的 JPEG、PNG 及 WebP 圖片，壓縮其中的 %1$s 張各式尺寸圖片。"

#: src/views/bulk-optimization.php:96
msgid "Uncompressed image sizes"
msgstr "未壓縮的各式尺寸圖片"

#: src/views/bulk-optimization.php:86
msgid "Uploaded <br> images"
msgstr "已上傳圖片"

#: src/views/bulk-optimization.php:73
msgid "Here you can start optimizing your entire library. Press the big button to start improving your website speed instantly!"
msgstr "在這個頁面中，網站管理員可以為整個媒體庫進行最佳化。點擊 [開始批次最佳化] 按鈕，便可立即開始提升網站速度！"

#. translators: %1$d%2$s: percentage optimised
#: src/views/bulk-optimization.php:68
msgid "%1$d%2$s of your image library is optimized."
msgstr "這個網站媒體庫中，已有 %1$d%2$s 的圖片完成最佳化。"

#: src/views/bulk-optimization.php:54 src/views/bulk-optimization.php:118
msgid "Based on your current settings, nothing will be optimized. There are no active sizes selected for optimization."
msgstr "依據目前的設定，外掛不會為任何項目進行最佳化。目前並未選取網站圖片的任何尺寸版本進行最佳化。"

#: src/views/bulk-optimization.php:41
msgid "Available Images"
msgstr "圖片統計資料"

#: src/views/bulk-optimization-form.php:8
msgid "Cancelling"
msgstr "正在取消"

#: src/views/bulk-optimization-form.php:6
msgid "Optimizing"
msgstr "正在最佳化"

#: src/views/bulk-optimization-form.php:5
msgid "Start Bulk Optimization"
msgstr "開始批次最佳化"

#: src/views/optimization-chart.php:53
msgid "savings"
msgstr "壓縮總量"

#: src/views/account-status-loading.php:4
msgid "Retrieving account status"
msgstr "取回帳號狀態"

#: src/views/account-status-create-simple.php:9
msgid "Enter your API key."
msgstr "請輸入 API 金鑰。"

#: src/views/account-status-create-simple.php:3
msgid "Configure your account"
msgstr "設定帳號"

#. translators: %s: link saying API dashboard
#: src/views/account-status-create-advanced.php:43
msgid "Enter your API key. Go to your %s to retrieve it."
msgstr "請輸入 API 金鑰。前往 [%s] 以取回 API 金鑰。"

#: src/views/account-status-create-advanced.php:35
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帳號？"

#: src/views/account-status-create-advanced.php:29
msgid "Register Account"
msgstr "註冊帳號"

#: src/views/account-status-create-advanced.php:14
msgid "Provide your name and email address to start optimizing images."
msgstr "請提供你的姓名及電子郵件地址以開始壓縮圖片。"

#: src/views/account-status-create-advanced.php:10
msgid "Register new account"
msgstr "註冊帳號"

#: src/views/account-status-connected.php:84
#: src/views/bulk-optimization-form.php:7
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/views/account-status-connected.php:80
#: src/views/account-status-create-advanced.php:55
#: src/views/account-status-create-simple.php:24
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. translators: %s: link saying API dashboard
#: src/views/account-status-connected.php:71
msgid "Enter your API key. If you have lost your key, go to your %s to retrieve it."
msgstr "請輸入 API 金鑰。如果遺失了 API 金鑰，請前往 [%s] 以取回 API 金鑰。"

#: src/views/account-status-connected.php:65
msgid "Change your API key"
msgstr "變更 API 金鑰"

#: src/views/account-status-connected.php:17
msgid "Change API key"
msgstr "變更 API 金鑰"

#: src/views/account-status-connected.php:8
msgid "Your account is connected"
msgstr "已與你的帳號完成連線"

#: src/class-tiny-settings.php:883
msgid "Please enter your email address"
msgstr "請輸入你的電子郵件地址"

#: src/class-tiny-settings.php:872
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入你的姓名"

#: src/class-tiny-settings.php:691
msgid "Preserve GPS location in the original image"
msgstr "保留原始圖片的 GPS 位置資訊"

#: src/class-tiny-settings.php:683
msgid "Preserve copyright information in the original image"
msgstr "保留原始圖片的版權資訊"

#: src/class-tiny-settings.php:695
msgid "(JPEG only)"
msgstr "(僅 JPEG 格式圖片適用)"

#: src/class-tiny-settings.php:675
msgid "Preserve creation date and time in the original image"
msgstr "保留原始圖片的建立日期及時間"

#: src/class-tiny-notices.php:174
msgid "Please activate your account to start compressing images."
msgstr "在開始壓縮圖片前，請先啟用你的帳號。"

#: src/class-tiny-notices.php:162
msgid "Please register or provide an API key to start compressing images."
msgstr "請先註冊或提供 API 金鑰，才能開始壓縮圖片。"

#: src/class-tiny-plugin.php:391 src/class-tiny-plugin.php:438
msgid "You don't have permission to upload files."
msgstr "目前的登入身分沒有上傳檔案的權限。"

#: src/class-tiny-plugin.php:234
msgid "Show more details"
msgstr "顯示更多詳細資料"

#: src/class-tiny-plugin.php:233 src/views/bulk-optimization.php:265
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/class-tiny-plugin.php:231
msgid "Current size"
msgstr "目前所佔儲存空間大小"

#: src/class-tiny-plugin.php:230
msgid "Initial size"
msgstr "未壓縮所佔儲存空間大小"

#: src/class-tiny-plugin.php:229
msgid "Sizes optimized"
msgstr "各式圖片尺寸已完成最佳化"

#: src/class-tiny-plugin.php:228 src/views/bulk-optimization.php:261
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/class-tiny-plugin.php:227
msgid "compressed"
msgstr "個尺寸已完成壓縮"

#: src/class-tiny-plugin.php:225
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: src/class-tiny-plugin.php:223
msgid "No action taken"
msgstr "無須進行任何操作"

#: src/class-tiny-plugin.php:158 src/class-tiny-plugin.php:159
#: src/class-tiny-plugin.php:174 src/views/bulk-optimization.php:36
msgid "Bulk Optimization"
msgstr "批次最佳化"

#: src/views/compress-details.php:145
msgid "Not configured to be compressed"
msgstr "未設定成需要進行壓縮"

#: src/views/compress-details.php:142
msgid "Not compressed"
msgstr "尚未進行壓縮"

#: src/views/compress-details.php:160
msgid "Combined"
msgstr "合併計算"

#: src/views/compress-details.php:117
msgid "(file removed)"
msgstr "(檔案已移除)"

#: src/views/compress-details.php:119
msgid "(modified after compression)"
msgstr "(壓縮後已修改)"

#: src/views/compress-details.php:98
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/views/compress-details.php:97
msgid "Compressed"
msgstr "壓縮後的大小"

#: src/views/compress-details.php:112
msgid "Original"
msgstr "原始尺寸"

#: src/views/compress-details.php:95
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#. translators: %s is the image filename
#: src/views/compress-details.php:90
msgid "Compression details for %s"
msgstr "%s 的壓縮詳細資料"

#: src/views/compress-details.php:80
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: src/class-tiny-plugin.php:236 src/views/compress-details.php:67
msgid "Latest error"
msgstr "最新錯誤"

#. translators: %d: number of sizes to be compressed
#: src/views/compress-details.php:51
msgid "%d size to be compressed"
msgid_plural "%d sizes to be compressed"
msgstr[0] "目前有 %d 種尺寸需要進行壓縮"

#. translators: %s: number of compressions
#: src/views/account-status-connected.php:36
msgid "You have made %s compressions this month."
msgstr "本月已使用 %s 張圖片壓縮額度。"

#: src/views/account-status-connected.php:46
msgid "API status could not be checked, enable cURL for more information"
msgstr "無法檢查 API 狀態，請啟用 cURL 以取得更多資訊。"

#: src/views/account-status-connected.php:11
msgid "Connection unsuccessful"
msgstr "連線不成功"

#. translators: %s: link saying TinyPNG API account
#: src/class-tiny-notices.php:197
msgid "Upgrade your %s if you like to compress more images."
msgstr "如需壓縮更多圖片，請升級目前使用的 %s。"

#: src/class-tiny-notices.php:188
msgid "TinyPNG API account"
msgstr "TinyPNG API 帳號"

#: src/class-tiny-settings.php:669
msgid "Max Height"
msgstr "最大高度"

#: src/class-tiny-settings.php:667
msgid "Max Width"
msgstr "最大寬度"

#: src/class-tiny-settings.php:640
msgid "Enable compression of the original image size for more options."
msgstr "啟用上方的 [原始尺寸] 設定後，這裡便會出現更多設定。"

#. translators: %1$s: number of images
#: src/class-tiny-settings.php:612
msgid "With these settings you can compress <strong>at least %1$s images</strong> for free each month."
msgstr "依據目前的設定，每個月<strong>至少會有 %1$s 張圖片</strong>的免費壓縮額度供這個網站使用。"

#: src/class-tiny-settings.php:598
msgid "With these settings no images will be compressed."
msgstr "依據目前的設定，不會為任何尺寸的圖片進行壓縮。"

#: src/class-tiny-settings.php:554
msgid "overwritten by compressed image"
msgstr "會由經過壓縮的圖片覆寫"

#: src/views/account-status-create-simple.php:6
msgid "TinyPNG developer section"
msgstr "TinyPNG 開發者區"

#. translators: %s: wp-config.php
#: src/views/account-status-connected.php:56
msgid "The API key has been configured in %s"
msgstr "API 金鑰已設定於 %s 中。"

#: src/class-tiny-plugin.php:232 src/views/bulk-optimization.php:264
msgid "Savings"
msgstr "節省比率"

#: src/class-tiny-settings.php:553 src/views/bulk-optimization.php:125
#: src/views/settings.php:40
msgid "Original image"
msgstr "原始尺寸"

#: src/class-tiny-plugin.php:586
msgid "Compression"
msgstr "壓縮資訊"

#: src/class-tiny-plugin.php:409 src/class-tiny-plugin.php:460
#: src/class-tiny-plugin.php:542
msgid "Could not find metadata of media file."
msgstr "找不到媒體檔案的中繼資料。"

#: src/class-tiny-plugin.php:399 src/class-tiny-plugin.php:448
#: src/class-tiny-plugin.php:532
msgid "Not a valid media file."
msgstr "不是有效的媒體檔案。"

#: src/class-tiny-plugin.php:239
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待壓縮"

#: src/class-tiny-plugin.php:238
msgid "out of"
msgstr "/"

#: src/class-tiny-plugin.php:237
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#: src/class-tiny-plugin.php:235 src/views/account-status-connected.php:43
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/views/compress-details-processing.php:5
msgid "compressing"
msgstr "正在壓縮"

#: src/class-tiny-plugin.php:226
msgid "Compressing"
msgstr "正在壓縮"

#: src/class-tiny-plugin.php:224
msgid "Compress Images"
msgstr "壓縮圖片"

#: src/class-tiny-plugin.php:222
msgid "All images are processed"
msgstr "全部圖片已處理完畢"

#: src/class-tiny-plugin.php:170
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/class-tiny-notices.php:146
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://tinypng.com"
msgstr "https://tinypng.com"

#. Author of the plugin
msgid "TinyPNG"
msgstr "TinyPNG"

#. Description of the plugin
#: src/views/settings.php:3
msgid "Speed up your website. Optimize your JPEG, PNG, and WebP images automatically with TinyPNG."
msgstr "為這個網站加速。請使用 TinyPNG 服務，為網站上的 JPEG、PNG 及 WebP 圖片自動進行最佳化。"